堀北真希引退？

果然大左肚就上岸

都估到
不過真係唔捨得

咁快到呢一日

屌你山本耕屎

唔引退點復出

哭了

文也你條契弟

唉 真係好唔捨得 話晒出道14年都有唔少名作 攞過兩次助演 兩次主演

終於引退喇咩
d戲仲屎過十年前
做黎做去都係果個樣
同我戶田bb比真係垃圾

伊野尾慧呀

文也要好好照顧人啊

花樣

專心做阿媽好過啦，近年劇得套小梅醫生收得下，拍到心灰正常

咁佢d戲真係差嘛

佢引唔引退都冇人care
戲又屎收視又差

真係退

曾經迷過，但係感覺上佢唔係食開呢行飯。
戲路又限死幾種，雖然冇乜負面新聞，但唔多互動(個人冇社交帳戶)。

當年野豬 花樣全盛期

但係之後就一直平平。
同期嘅戶田、新

真性情啫
之前睇佢整蠱節目佢啲真性情唔識扮野搞到穿晒崩

係

山本真希

當年四大到依家 佢應該算最沉

所以咪話佢唔係太適合做呢行。

駁唔到

山本唔係gay㗎咩

中居點算呀

後期真係爛作太多

結衣如果而家引退應該全國洪動

唔知咪鳩嗡啦
小梅醫生果期佢紅撚過結衣
行街幾乎周圍都係佢d廣告